屌你老味係留言加正負皮function真係好on9

fb咩 like comment

有無負皮嘅手足解釋下點解要出呢個function

有冇上過Reddit呀小朋友

個殻都既然係抄咗高登 就咪搞咁多唔關事嘅多餘野啦好心

冇得派膠咪算你地好彩

睇咗啲假膠好笑comment俾人幾十個幾百個負皮撻落去真係好撚嬲